5.1/7.1擴音機可以用3.5mm/電腦播放音樂？

可以, 你需要一條3.5mm頭>rca線

擴音機多數都有 紅白 rca input , 你買條 3.5mm 轉 rca 線就得